消息指國安法可判終身監禁，71在香港成立國安公署部門

香港蘋果日報
24分鐘 ·
【#A1頭條】港版國安法立法進入最後階段，全國人大常委會今在北京一連三日開 會審議，昨最新消息傳出， 有部份罪行可判處終身監禁 ， 而國安法預料後日一通過，7.1 便生效，駐港國家安全公 署將同步成立。民主黨立法 會議員胡志偉批評，以終身 監禁作最高刑罰是要製造寒蟬 效應，迫令港人收聲，預料 日後政權勢必藉此嚴刑峻法以言入罪:「港版國安法入罪嘅標準將會同內地一致，龍門任佢擺，刑罰任佢訂。」

情況真係好似連登仔講到攬炒好開心咁樂觀?

痴撚線 垃圾支共唔識管理國家就收皮喇

老實講
一攬炒，就好可能會有好多人死

所以我都不反對手足盡快走佬

唯有係等中美交戰
我地要做既野, 就係要唔好死

真係痴撚線

唉

中美己經交戰緊
但最樂觀估計，至少持續五年，香港人有排受

KGB

痴撚線，佢要亂屈都無佢符

支那收皮啦

轟轟烈烈賭一次
賭西方國家有制裁啦 唯有係咁

一日唔滅共，一日都唔會有好日子過。

唔好縮阿屌你老母

過去一年已經咁辛苦... 點捱多五年甚至乎十年
我真係諗唔通

生果d風幾時準過，支那消息睇01好過

go UK

如果用支那系統審，就算佢話最高判十年都信唔過，可以扣查你十年八年先判你十年，再喺監獄度毒死你

正呀喂!

攬炒之路一開，就唔會返到轉頭，直至中共失大權。

所以害怕既手足，或者要盡快走佬

我一早已經咁話過!

前日又講, 已經引埋衣啲人圍!

依啲人根本不負責任!

最驚係，我地覺得攬炒，但全世界無國家制裁支那或者支那根本唔驚
咁我地仲可以做d 咩咁

咁去返上年5月咁好無

推 7.1 維園見

九十九年成大錯
七一就係中共成立九十九年

到底會有幾多個吾爾開希 會有幾多個李旺陽

佢哋不停增加抗爭成本。但佢哋冇諗到佢哋同時增加緊生存成本，當生存成本去到某個位，啲人先會願意同你搏命！

其實2047都會咁
遲早嘅問題

我一早就講
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

有逃生門 手足一定要走 一定要留翻條命

保存實力，唔好送頭，that’s it.

gphone

蕭生近排既預測幾準下
佢一個月前已經預到會終身監禁

整汽油彈就屈恐怖分子
gphone 肥佬黎就告分裂國家

我好驚呀，但你叫我唔去就唔去咪好柒

因為你智障囉
絕大多數人係悲觀
講就講樂觀姐
依家呢個情況唔通仲街頭抗爭？
中共唔要面你係點都冇得搞
期望佢啲條文有咁辣得咁辣先可以引到外國制裁

香港進入第二個三年零八個月

一齊做港豬其實係可以，但唔係今日可以做既野
去到今時今日咁，已經返唔到轉頭

免費移民機會黎啦
拎埋錢走留返個殼比支那

燒山準過d咩。

手足要走好走
有錢要搬好搬
最後逃生門

你咁叻!咁你幾肯定外國一定會幫手?

考慮海外建港

5月21先講過唔會立國安法

要黎都係會黎

外資唔走外國唔制裁就係咁先

其實係

有時靜低睇歷史. 覺得係好沈重既事.
我地會輕輕帶過某個國家做過咩事, 有咩改革. 好似女性平權, 黑奴解放etc.
用依家既感受投射去呢啲歷史上, 覺得特別沈重.

香港走到今日, 可以話係當年美國/世界錯判中國. 以為可以用貿易養熟.
究竟犧牲左幾多人既福祉同時間?

波蘭倒共要40年, 究竟係點既感受?

就算比你制裁777有乜用？唔制裁成個香港跟本冇威脅
唔好諗外國制裁會好大威力，係肺炎後，美國都唔想再一次金融動盪

即將進入唔死當嬴嘅時代

仆街d咁講,希望立咗之後佢唔好克制做得核突d
如果過到條例又俾佢保到佢想要嘅一國兩制狀態
就攬炒不成變自炒

宜家已經唔係我地層面可以做到

中共/香港政府新聞 睇hk01啦 蘋果不準的

淪陷->
流亡/留港做奴隸->
海外流亡政府/等光復

如果謀殺又係終身，犯國安法又係終身，咁。。。

所以我話香港冇㗎，一定要盡快走佬
BNO逃生門可能只會開半年到時唔走就變人質

想問依家出佐賭外國制裁同香港人要表態之外 你覺得仲可以點 根本國際攬炒已經難以避免 預佐攬炒一定有陣痛期 無可能無成本

極之同意

係就快D過...
反正支那唔妥你都可以用呢條罪告鳩你都得
莫須有罪名, 理得你係香港範圍有冇呢講支那一隻字壞話...
齊齊坐

正是!
但裝睡啲人叫唔醒!

你就慢慢變波蘭啦
醒嘅梗係走先

老實講，除非五眼+歐盟+日韓都咁硬，唔係隨時十年中共都未滅亡。五年其實as least咁滯。

有得走就走 走唔到就必須要地下化

強姦殺人你就好樂觀？

地下化都可能會死
不如唔好搞直接放棄啦，外國唔會期望又淪陷區去做前線㗎
有得走好走啦

唉我都唔撚知講咩好 好似除左美國幫手之外 香港人做咩都反抗唔到
遲下國安執法就唔係咁簡單 依家火魔捉到都有可能打得甩 比國安捉到 無証據都打/逼到你認 之後判終身 唉

歐盟就算數啦...

習近平總書記治國有方 中國有今日地位香港人非常尊敬習爺爺 尊敬國安法

屌中國老母

舊年反送中因為支那知道歐盟同美國真係會改變關稅，佢地有本事咁做，最後支那縮，但今次唔同肺炎後，支那知道其他國家都冇乜本錢玩，所以一定要推

其實先保住手足安全最緊要

好似唔係

x2

依個絕對要

如果拜登當選
中共應該可以千秋萬代

every minute lihkg may collect skin

講到制裁完港豬唔洗入集中營咁
有冇諗過班官驚極有限
尤其是美國根本唔會用制裁伊朗北韓既方法制裁支共

認同!

可惜講依啲真話, 除時比人話返轉頭!

以後無得鳩UP了

快啦！

push

呢個exactly上面ching講
生存成本大左 某d人會更㲅出去

冇條文 咁我有本榮光歲月係咪又會比國安拉

香港簡易流亡手冊

仲慘撚過三年零八個月

一早應該要放棄啦 攪左咁耐 有成功過？

本身用油救火根本就唔work
其他國家殺人判死刑 咁係咪代表冇人殺人？一樣會有

無可能，三年零八個月真係好慘

又話革命係要死人，連打靶都冇，連登仔點會滿意

就唔到嘅人點算？

做順民

Shut the fuck up Go home and eat shit

有又點
得個幾個同condom有咩分別
一吹國安法身邊班自稱黃已經收曬聲

喺時候搵烈士殺popo，勁啲就殺林奠

死喺戰場同死喺集中營
自己揀

點解仲會有人應金妹強

再出post
幫手推

喺香港做順民定係移民寄人籬下好啲？

攬炒幾好 真係有危險嘅人應該要走
之後等美國出手 美國唔出手根本攬炒唔到
到時香港經濟冇埋 中美脫鉤 全支那加香港窮到仆街一齊食屎
有d人問香港點發展 攬炒駛乜發展?攬炒唔係要香港贏 係要支那輸

Pin呢個啦
已經有班撚屌係度on99屌鳩攬抄啦

其實真
已經去到國家之間嘅事
我哋對個局勢影響力已經唔大
最重要就係唔好死

走到既人好快啲走
走唔到既咪同我一齊拎條命豪賭一鋪
賭輸咪入集中營做中國人
賭贏既咪見證香港獨立
爛命一條我未驚過

當年成個東歐都要屈服係蘇共既淫威之下

二戰後到解體近六十年，人都過左大半世

完全想像唔到自己之後個半世人都要經歷呢啲階段係會變成點

最好既局面可能就係做左澳門人/上海人

快la

屌你老母臭化爛閪

仲開會有咩用 聽日就立ok?

樓主pin呢個

講就凶狠，連打狗都肴，會有人願意死係戰場? FF太多啦

對手真係咁撚勁就只有認輸。

有幾多人, 到死個日都見證唔到共黨倒台.

已經開左戰，唔係縮唔縮的階段了。
我地要做的，已經達到，各位以後要加倍小心。

你係入境處特務警察？

得藍屍先會覺得國安法可以止暴制亂 但根本就係以暴製亂 如果惡法可以止亂 秦朝就唔會滅亡啦

犯咗國安法, 支共謀殺都變合法喇

連登仔成功爭取國安法在港實施

真係睇唔出”攬炒已經達到” 你係點樣諗出嚟
下星期仲有地拍賣 成七百幾億

黨安法

戰爭係咁，港豬連入防空洞輪米都未到就慘慘慘，真係抵滅絕，垃圾民族。

有家庭嘅人邊可以咁瀟灑吖！你衰咗入冊咪又係煩到屋企人，同埋頂唔順都要走架啦，香港本身都要靠外力先可以抗衡中共，你都係搏外國唔會睇住香港死啫。

同埋使唔使搏埋自己條命/時間先？不過如果你哋覺得自己係爛命一條我就無嘢好講啦，無論喺咩社會都好，都係搞好自己嘅幸福先去改變個社會架啦，自己都顧唔掂自己，點去移風易俗？

好似你咁天真先覺得無啫

正確

判左陳同佳先啦, 殺人都無事, 何以服眾!!!

起下條友底喇, 又晒咗個account

香港真係會變戰場咩？

真係無咖啦如果咁樣。。。

真係去到呢步果陣
唯一出路係外國建立新香港

唔會，依家上車仲好抵。

喺香港做順民咪又係寄人籬下
喺外國可能冇咁寄人籬下添

講到防空洞咁起碼兩邊都有武器，我地連擁兵自重嘅機會都冇，你罵乜春。

咩陳勝吳廣定現代嘅車臣、以色列，全部都有武器。我地乜都冇，以香港咁嘅體量同土共鬥足一年，已經係極限。

香港民族呢一年抗爭表現嘅質素係十分高，好過班BLM十萬倍。

-
我甚至可以話：「香港人，雖敗猶榮。」

香港人，或者起碼出黎抗爭過嘅，絕對唔係你口中嘅垃圾民族。

要做港豬了

#125

可能第一時間比人炸爆晒

人就好現實嘅，本來你出聲都係想搞好呢度而家你發現點出聲都唔會覺好㗎啦，咁點解唔自己搞好自己例如移民先啦，我覺得係冇得怪人嘅，人係求生嘅，咁係好正常

其實有邊個真係覺得開心或者樂觀
而係別無他選之下嘅諗法

支那依家要硬推 香港人可以點？
最高刑罰係5年、10年、終身 whatsoever 香港人有得決定咩？就算係話5年，咪一樣可以搵方法玩死你

與其係咁不如買佢有幾大玩幾大
同支那一起加速死亡
呢個唔係攬炒嘅原意咩

睇黎我好快同香港講bye bye

仲有條生路，就係唔好死
香港人係唔會面對㗎最後都只會逃避

你是但搵間野雞學校做跳板好過
神早話左支共唔會比時間班所謂和理非升級
30幾年時間本地抗爭已經比班大支那膠玩到得翻死路
唯一出路得翻外地發展ABC 金黃經濟圈
加速支共倒台

等死

最危係國際戰線 ...

beyond 同supper moment係咪會變成革命band?

所以唔好再諗抗爭，我相信大部份嘅人都會選擇做澳門人
一係走一係順民，我覺得走會容易啲囉
當然係我個人意見啦，跟住又有一大批人話點走啊
走唔走到係睇你嘅決心

唔抗爭了

收到消息將會成立國安法

連登仔：唔好縮呀屌你老母

準備人大會議準備審理國安法

連登仔：唔好縮呀屌你老母

國安法通過，準備草擬

連登仔：唔好縮呀屌你老母

草擬完成，準備執行

連登仔：唔好縮呀屌你老母

正式執行

囚犯：唔好縮呀屌你老母

你咪講咗事實出嚟囉，就係我哋已經輸撚咗囉

咁美國有冇可能接管香港先？如果有，香港先有機會變戰場

要搞就一定要去當地搞，同埋預咗返唔到嚟，係移民

香港底下有石油咪打得

又或者南海開戰

行得最前個班就做炮手
唔肯面對落後個班就做炮灰
真正既成本效益

雖然係，但佢證明咗五十年不變同國際承諾唔需要遵守，即係大家俾人呃咗三十年

委內瑞拉都好多石油啦師兄

乜你以為攬炒係即刻港紙變廢紙，港樓變爛地，恆指歸零咩？

啲黑警有左惡法聖詣
一定打到手足殘廢

老老豆豆 G鋒而家就算想走可能都出唔到境

所以唔反23條 唔反送中了 橫掂遲早都送上大陸架啦

你呢句割左幾多人？

X2

仲衰過掟你去集中營，直接收你皮

認真你真係覺得美國/歐盟會為香港同中國反面?
一個民選既總統點都顧掂自己國家既利益咋，如果美國真係咁民主既，點解利比亞可以獨裁咁耐先推翻?點解沙特ed君主專政國家仲係度?關塔那摩呢，點解仲未關閉? 你同唔同意都好，外國利益行頭就緊，民主只是一個爭取選票/撈利益既借口，咪咁傻覺得人地會一相情願幫你

巴打 咁其實大家講嘅攬炒係咩

支那應該係賭外國唔會出兵香港，然後整集中營

我記得希特拉發動戰爭其中一個口號係爭取多些生存空間。

我相信自己喺香港尚有生存空間

好快原諒中共香港人滅絕成功

炸爛香港，對咩人有好處？

如果美國同成個西方世界肯做野
咁就係

而家美國同成個西方世界唔肯做野
咁呢樣唔係叫攬炒 係叫自炒
咁實唔開心啦

你班友係咪ON9架? 咩先係攬炒都唔識分?

事實就梗係難接受。

點解你會諗住攬炒而唔係求勝？或者求存？

如果你自己死咗，根本無機會見證呢個世界係點

攬炒係支那失去香港作為佢吸收外資（投資+融資）基地，嚮本身支爆大環境下成為最後一樣令佢收皮既原因

但要做成呢樣野，有兩個因素
1.外資嚇到唔黎（難，殺頭生意有人做）
2.美國制裁，外資無得黎（易，視乎美國做唔做）
但係點都好，都係相當一段時間先會見到效果，唔會一日就完

啱 放負有撚用
7.1見

新樓依然抽爆
我都已經唔明現實究竟係點

你真係有趣啦
講到唔制裁好似唔洗受苦咁
依加係我地唔好過 佢地都要唔好過阿 明未阿?
攬炒阿

香港無天然資源，最值錢嘅係人才，人才最易流動

我授權你抄我內容你幫手開啦

我P牌開無人理

話我學OMDB都係咁話，蟈安法未殺到就仲未簽得死亡證。

就算殺到，大不了就當同當初日占香港一樣，三年零八個月嘅淪陷時期。

捱到支爆，香港重光。
或者移民，享受別國尚在擁有嘅，我地曾經摧有的自由。

-
你真係要逼到我有咁灰講咁灰？？

七．一係最後反抗機會。
嗰日出去之後就係街頭抗爭嘅終結之日，惟有全面將希望放喺國際線。

用腦都知道而家個情況係咁。

-
但憑乜野我要畀佢咁樣講嘢，羞辱出黎戰鬥過博命過嘅手足？？？

「垃圾民族」，你既然自稱「我地」，呢個term就係話埋你。

你居然可以唔駁仲要串鳩翻我？

「香港人姑且還未敗亡，若然淪陷亦是雖敗猶榮！」

望周一閱。 🕊

唔係行得最前嘅人做咗炮灰咩？

和平抗爭哈哈，怕死就預左最後會咁啦
將來被自殺被輪姦被切器官被夫目前犯都唔可以嘈
嘈？你危害國家安全！企圖顛覆國家！拉出去勞改！
200萬人有幾多係可以命都唔要去爭取自由啊....可能1千都無
只識玩自我感覺良好熱血抗爭遊戲，完全唔係真革命
係有必死決心既，就要武裝革命
美帝唔可以明目張膽sir this way，但佢地根本好樂意協助
人地已經做到文方面既幫助，港豬們就怕死唔肯出武力
只要多人有武裝革命既意願，同美帝表達，請求提供武裝支援，軍事訓練
海外組織革命軍，然後順勢叫美帝,台灣同其他反支那國做盟軍
做1個打支那既藉口，呢個先係完美劇本
奈何靠港豬？食得屎了
準備迎接新疆2.0啦，乖乖做家畜

97前後都抽爆，當年移民仲多過今日啦

緊急狀態禁止出境一定做得出

中國賭贏
但我一定唔會搏呢啲錢

HK.....88

如果用呢個準則
咁而家點會係達成

問題係佢走咗之前，去到外國靠乜維生？英文又唔叻

但今日情況明顯差過97

九七之後爆果下真係終極爽

唔怪得知 你會咁諗 開埋D濕鳩POST 假如支那征服全世界
我同你講就算香港被完全消滅

支那都唔會夠美國打
唔好覺得美國佬係身光頸靚嘅紳士
佢地成個美國本土都係一個軍火庫 買槍同買電腦一樣咁簡單
仲有美軍世界第一
你覺得美國真係會由佢做世界大佬咩

蘋果先識玩, 頭版吹大風話會立, 唔立就正垃圾

露底啦

其實，會唔會有個情況係遲下唔走冇機會走？講緊只係普通市民，非高危人士

支共今次咁落力，有d驚會係出境度搞屎棍，我就而家冇錢走住，打算留多4 5年睇情況再決定

但萬一以上情況會出現，咁咪碌柒

仲有喺股票市場
如果國安法可以令到政治事件冇咁動盪
我覺得反而會吸引外資 因為唔會再有示威 大家可以慢慢cap水

王丹嗰啲夠維到生啦

香港自治法唔係廢架

而且，之後仲陸續有黎

買多幾包花生睇野啦

外資唔嚟，咁香港經濟咪好差囉，咁香港人咪多咗人失業、生活水平下降，咁樣唔係收中共皮喎，係收自己皮喎。

你自己本身乜都無就無所謂啫

35+ 左就冇事

蕭生已經講咗
最極端嘅情況係唔俾出入境
即係好似當年東德唔可以再過西德一樣
所以而家可能練下游水都差唔多

就係因為你地e種人咁浪漫主義先搞到今日咁，
求勝係要策略，平時1對1唔用腦已經難贏對方，仲要係有14億人民基礎既中共.
就算700萬人肯同你攞槍博命都未必搞得掂，
當你地以為自己搖距屌狗，落中共面好威威既時候，殊不知人地一下實權就收你地皮.
E家仲要進化到唔死一個人既革命，係咪真係剩係識沉溺係自己既幻想入面
中共雖然狗，但佢既統戰，情報收集都叻過連登仔10倍以上，想贏唔該剩剩雞啦

不如死刑

講經濟當年未有支那資金同無限QE,講心理狀態咪一樣，唔算差過

手足同gphone嗰啲快走 打國際線 邊度打都得 無謂留喺香港 莫須有罪名坐一世真係好唔抵！

因為大部分人無諗住移民，或者經歷過九十年代嘅移民潮，知道外國好難搵嘢做

浪漫主義上腦，打仗你做將軍推啲兵去送死就真係多得你唔少，家陣拍卡通片咩？輸咗畀啲掌聲自己？咁二戰鄧寇克唔好撤退，一齊入集中營囉！

咁係咪代表如果自治法唔做嘢
我哋就行緊倔頭路

精神勝利法✌🏾✌🏾✌🏾✌🏾

兒燈仔：快啲啦國安法 有咁辣得咁辣最好 最好有死刑！

跟住真係要坐一世監 甚至要死果陣個樣

冇能力走驚西咩

會唔會咁痴線呀，呢個地步係旅行公幹都唔比喎

所以咪要全球救生艇lo，講真，全世界有邊個發達國家生活品質差得過香港，最多稅後收入少幾成姐，我無所謂

駁唔到又屈毛，冷氣軍師又然。

最好係咁，一定開戰都似

你唔會一世都冇能力走，有足夠金錢而台灣等地都開放救生艇就走到，但問題係我擔心既問題

如果你依家生活唔好，有冇諗過係咩原因造成？同埋生活唔好嘅定義係乜？住得差？搵得少？

新疆都可以收晒啲護照啦
唯一就係如果去到咁一定要撤僑先
所以而家仲有鬼佬都仲係安全嘅

所以我有以下建議：
1.買槍,炸彈,汽油彈及箭,以後再次佔中好似seattle咁
2.要求外國政府比香港人建特區/收留香港人
3.國安法一過集體逃離香港,好似越南難民咁

當然英美兩國將國安法過後出手,無需太擔心

行你個頭，講到好似選擇權嚮我地度咁。
支那要攬炒，我地有得唔奉陪咩？

你睇吓新疆歷史 2000起 其實
新疆人10年前做過同香港一樣野

信冷氣軍師就仆街啦！

其他人我唔知，我冇話香港而家唔係劣勢唔係準備淪陷。

我只係以捍衛我自己，同我嘅同路人嘅立場下反駁你一聲。

香港人呢一年表現出嘅公民質素係十分高。
香港人可以憑藉彈丸之地同匪國鬥足一年，係好出色。
出黎抗爭過嘅香港人唔係垃圾，就算最終百年後嘅未來會被匪共喺歷史書上加以侮辱。
我有生之年都會銘記同宣揚香港人今時今日嘅抗爭，
係如何做到和勇不分，喺國際線當中做文宣，喺經濟方面大搞黃色經濟圈。

呢啲都係香港人諗出黎然後成功實行嘅「超限戰」！

所以早期嘅新疆人走咗都仲好啲
冇走個批真係集中營見

其實係好多時香港人既skill set唔岩外國用。。。。。。

終於行到黑暗嘅階段
所有嘢唔係輕鬆簡單就達成
唔好自亂陣腳
行到依一刻都返唔到轉頭㗎啦
唔好質疑自己一直以來堅持嘅嘢

事實就係香港大把人搵緊四五六萬 有車有樓
邊個得閒逃難

仲要係如果有屋企人唔走就挾持佢，迫嗰啲走咗嘅屋企人返嚟

五毛,88

乜新疆原來係去到呢個地步
開始有d驚，就算bno變bc，美國派綠卡，台灣開救生艇都全部冇撚用
但考慮到香港既地位，做到呢步真係有可能？

去到後期收passport 老公去咗哈薩克 跟住執咗佢老婆 要佢老公返新疆

移民公司一日接20幾個老師嘅電話，你話呢
老師人工你覺得唔夠高咩

收鳩皮啦五毛左膠 唔洗同我愈拉愈遠啦
縮返入你老母個閪開垃圾 POST啦
買你嘅豬肉狗肉車啦 我就一定唔洗買三萬蚊樓下
不如你問下自己咩原因咁撚窮要做五毛

到時梗係冇用啦，所以點解佢哋要提早開放救生艇，當我計劃去到一段時間，連救生艇都會失效

依家啲五毛 反捉人 多咗啲招數

武漢肺炎咪禁止出入境囉，但係都有人可以申請出入境架。

同埋最大問題係走咗之後，去到外國點樣維持自己嘅生計。走唔難，之後點維持生計先難，點同當地人爭一份工呀？同埋要預咗做社會上最低層嘅工種

個計劃

其實好想知果度d人既生活係點，係咪生活完全倒退10幾年咁款

話佢地有問題,

仲要比佢地屈係五毛添!

港豬真係死字都唔識寫，國安法後仲有撚地位。

之前有個書記話啲人入晒集中營，經濟完全停頓，想放返啲人出嚟，結果被中央炒咗，咁你話嗰度仲有咩生活同經濟可言

一係就退休嘅老師
一係個老師喺香港繼續做 打去移民顧問諗住啲屋企仔女去外國

講真喺香港7皮
去到外國搵返2萬蚊都叻

推

乜都用港豬黎形容人

咪撚同D放負撚 五毛 假膠咁認真啦
起完底 派粒膠比佢地算啦
佢地就係想人放棄任何嘅抵抗
只要做好自己 準備好自己個心態
謀事在人 成事在天

不過如果仔女去到外國嘅，自己留喺香港搵錢又真係冇乜所謂嘅，最多咪做順民囉

輸撚緊呀，打飛機會贏咩，垃圾！

重好，讀緊社工，出黎得過垃圾牌上樓無望，屋企人搵得多但又未必到我手，支那係唔係停頓香港先，係就快。

其實係普通市民先高危
支共拉high profile嘅人國際反彈會大
咩肥佬黎 李柱銘呢D
呢D我反而覺得唔會搞住 係搵平民開刀

利申: 無BNO窮撚

你想走嘅原因係乜先？驚無自由？咁你喺外國如果無錢嘅話一樣無自由架。

你無自由，可能受到限制，亦有可能無額外資源去進一步發展自己

其實由舊年開始，有心有力嘅人應該秘密咁準備類似8964嘅黃雀行動
就算唔講蟈安法，D俾狗咬左嘅手足如果想走，現時根本無路

好

有時成日諗撤回完條送中就收貨可能無咁慘
甚至一開始明知無得同中共鬥就應該學澳門咁賺下中共錢算
而家咁最慘，大家用幾代人建立既城市就咁玩撚完
攬炒？自炒就有份，成日話快d立法唔好等個班一定唔撚知中共有幾撚恐怖
一立左佢就等於將中共係自己地方打壓異己個一套完整咁搬落黎香港，有幾恐怖大家心知肚明，反抗有咩下場？睇下劉曉波就知

都係個句，去到依刻香港所有前景基本上已經完全消失
仲係香港本地抗爭你就注定終身受折磨，移民同做順民將會係兩條唯一可以行既路，立左法香港就等於名存實亡，同大陸一樣係一個極權恐怖世界

連直接判香港死刑既黨安法都可以講到攬炒快d立法仲好，係有好處既，例如你一直想移民既話就有好處，因為可能變左唔洗錢囉，可以用難民身份移民
好多人包括我都仲可能有家人有對自己重要既人，當威脅到人身安全既危機出現（好似黨安法咁）無可奈何就要選擇離開避難，你估個個想移民？移民好好玩？根本無人想移民，移民乜撚都要重新建立過，但危機黎到有時唔到我地擇，所以部分連登仔唔該唔好再見人話移民就屌9人又話人咩香港唔需要你依種人
仲有唔係個個都受得著係極權之下同極權鬥既極大風險，所以連登唔好再屌9香港人唔留低全民勇武乜乜柒柒

另外身邊都越黎越多人問BNO既野，黃同藍都有，630壞消息係真既話第二次移民潮肯定會出現，而且今次肯定多過上次同一去不反，希望中共未癲到封關，唔係就變西藏新疆咁就我都唔知可以點算

我知肯定大把連登仔睇完會狂屌9我同狂負皮我，不過我都係咁講因為睇連登仔日日自己呃自己呃到連就死都唔知真係覺得好on9

其實咪即係2003沙士既調轉版本
當年2003冇人睇好個市
依家就冇人覺得真係會仆街

如果真係禁止出入境收passport，拎綠卡都冇撚用啦

你已經係成個社科 搵錢最撚多勁撚穩定 其他社科撚14k文員都冇人請 真係去外國冇所謂

王丹好似做訪問學人，人哋好似都讀得書，但G鋒有讀寫障礙喎，佢有咩其他謀生技能先？

只有等多幾個月

我而家有叫你唔走？有叫被狗咬過的手足唔走？講乜野二戰啊，我冇叫過人一定要留喺度抗爭啊。

我叫你地唔準侮辱當初至今嘅義士，到死嗰日心都要記住今時今日嘅抗爭，到左外邊邊個國家都好都要記住，用心記住。宣揚同保留今日香港嘅記憶，因為匪國如果長贏，歷史真喺會畀佢扭曲同改寫。

明唔明啊？？已經係一啲冇成本嘅野黎。

點解仲要對戰友落井下石，加以嘲弄？

-
話我乜野送頭將軍，你又知道破釜沉舟同背水一戰？

而手足更加唔單止【唔係逼到大家冇退路】，幫大家炒起BNO同台灣救援專線，更加【冇逼任何想走嘅人留低】。

講到手足點樣點樣，你有冇人性㗎？
當初又點解出黎抗爭啊？？？

不咩負責任
我好撚想攬炒，我想同你班累死香港既懦夫廢人一齊死OKAY?
快
快
快!!!

根本識玩一定咁玩，97我D世叔，做緊洗燈工程師，有店舖(舊米舖)，之後移完加無大，用專業移民都好，返黎身家無左大半，佢唔走既話舊制港燈員工，FAT到呢。

今年內完成

問題就係
你幾時有錯覺撤回完條送中就收貨，中國就唔會強硬？

多極咪又係20K，A仔等下世。

所以等多幾個月

你本身嘅生活係咪好差，差到有自殺傾向？

如果啲人食好著好住好渣靚車，邊會好似你咁諗！

佢地出演講家都夠搵食。

其實捉2個加拿大人人質就知道香港係唔安全既，如果你係敏感公司既老闆高層，真係敢黎香港? 投資香港? 去新加坡會安全好多

美國培養你班所謂初哥，佢不如直接派軍？
香港突然多左成堆軍火，你估全世界捉唔正係美國提供？？？

輸左發晦氣侮辱香港人就識，
香港嘅抗爭者喺呢一年已經做左好多，
你絕無資格出言侮辱！

咪唔好撚幫手，咪由香港死，我就想你班仆街賤種死全家
你地香港人根本就係抵死，如果你地多數係勇敢反抗，上年駛死左8千人 ?
香港一個咁好地方，咁多年嚟你地只有糟蹋佢而冇為佢地做任何野！

五大訴求缺一不可

留意返係你身邊
唔係我地身邊

好絕望咩運動，打機，出街乜都冇哂，連翻工都唔比，淨係可以歌頌黨

仆你個街成個POST D 五毛 假膠 垃圾 放負撚 多撚到

香港係樓貴咋喎，如果喺香港解決咗居住問題，基本上唔會太差。

你覺得香港差，好大程度上你居住環境惡劣。咁你出嚟做嘢頭幾年，搵萬零蚊，要自己搬出去住的確會好吃力，又要還學債。

入任何紀律部隊第一堂就係畀人侮辱，連句垃圾都忍唔到，都唔知你做得乜鳩大事，咁撚樣想贏共產黨，晒氣啦垃圾。

我覺得真正核彈都係共匪借國安法搶錢
共匪依家最缺就係錢
到時逼所有基金股票準買唔準放
跟住D鬼佬先識驚, 錢都唔要
IFC鬼佬即刻買兩個鐘後飛任何地方機票
點知落到樓下成team人俾國安周到, 從此人間蒸發
唔好以為講笑, 共匪會以為咁樣做係殺一警百
四季酒店捉人都係咁樣, 有咩做唔出

不如認真啲諗吓我哋之後可以做啲咩，好過一味放負

都唔明有乜撚野好放負
都估到有咁嘅一日㗎啦
依家做到嘅咪保返條命仔 挨過依段黑暗嘅時期囉
你估有啲嘢真係咁簡單就爭取到咩

同埋猛虎不及地頭蟲，你去到外國人哋又覺得你搶咗佢哋份工，梗係會整鳩你啦

之前所講嘅重建文革，我哋不如諗吓點樣實行好過啦

輸又點？
呢個世界有必贏嘅仗？
我同你講香港贏硬你都唔撚信啦！

但係香港呢一年對抗匪共嘅示威者不容侮辱就係事實！
唔認同嘅你冇資格自稱黃絲！

Get out of my sight.

無人想自稱黃屍喎，繼續打飛機。

中共搞緊教育工作者嘛，佢哋聞到陣火羅梗係要走啦，如果佢哋比人雞咗，出到去可以搵返相等人工咩？咁同去外國洗大餅都無分別架啦，咪索性移民囉

都會架
同埋會有少少種族歧視
部分人會覺得香港比佢地落後，睇唔起香港既教育

真係無望名 無起底 以為認錯人
可能佢地搵食比較難 依加要打文先有錢收阿 陰公
仲要收個幾毛 連老母都拎埋出黎比人輪住屌

而家成個連登都係偏負。
呢個時候仲出黎放風嘅，冇人去駁就只會三人成虎助大個勢。

我會繼續抗爭，但多謝你回覆。

咁你咁有錢都諗住攬炒？我真係未聽過有錢人會話攬炒，最多係移民啫

應該唔敢搞鬼佬
頂盡捉兩個micheals 睇定支拿大trudeau黎食
支共想無差別殺外國人真係等開戰

美國拎著數ja ma, 咀炮多， 邊會郁手

你個諗法都啱
所以我都有去唔同POST屌鳩下班五毛 假膠 垃圾
放心You'll Never Walk Alone

話說你海關2年前考唔到
依家做緊咩

睇嚟樓喺你心目中好重要

乜撚野結論黎

其實而家乜都唔使做
諗吓點樣保命
走佬有資申請BNO
香港人嘅任務已經完成，香港人亦都已經終結

如果繼續keep著剩係講五大訴求缺一不可同和平遊行，甚至撤回左就算
香港可能唔洗咁快死

渣住幾層樓係手
定咁撚天真以為共產黨會同你講道理

咁起人底都有㗎？？？
過份左啲喎。

雖然犧牲好大但係天空海闊
唔走，六萬蚊就買咗你嘅靈魂㗎喇
同埋而家佢哋40歲好多都退休，始終搵得多唔使做咁多年

香港除左居住，仲有大把野比唔上其他國家

例如work life balance，香港OT好似老馮咁，我嚮外國係可以拒絕OT

例如讀書，香港最勁都只係HKU（全球排2X名），我當年畢業之後都係要翻英國讀master同PhD

例如發展機會，香港產業單一，好多行業好多職位都唔存在

Ching?

仲有我個人覺得最錯個步係後期直接講港獨
策略上係會令到中共即刻有痛腳摙死香港（即係黨安法）

香港人真係好撚易驚

有講錯?

最驚你7年以下避開高院原訟庭咋
想判7年以上有陪審團反而冇咁驚

笑死，你咪改名咪Del Account.
你呢挺人真係唔死都冇用，

做人唔係有腦就得㗎，咩良心都冇你同「高智慧畜生」呢個Term冇分別。
乜野社會倫理，哲學思想甚至基本家教你都未必有。

香港十二年義務教育教出黎你呢種仆街，都算香港悲哀。

要講既野講晒
都預左你班友會咁上下屌我架啦

你咁耐先上一次就批評連登仔
想知你有幾清楚連登風向

奧巴馬咩！

同埋佢喺外國，邊個機構會出錢請佢演講？佢又有咩可以講？有人肯比錢出嚟聽你講嘢，你起碼自己要係成功人士，而我唔覺G鋒係，因為佢本身連自己都顧唔掂自己

即係你歎埋呢廿年
到2047後生或者你個仔你死你事

大家唔可以習慣

理論上嗰陣時撤回左就算的確係一件好事
但過咗721就冇得算

都係早同遲，長痛不如短痛。
當然你話會畀多你好多時間享受香港嘅自由人生，我就冇得駁。

國安捉你既就唔係咁計，自己google下李旺陽，曹順利點比人折磨，唯一安全既得番使領館

其實都成年 你原本想法係會有咩幻想？

上次有個講美國叫停制裁既新聞post，放負L多到呢

之後同一日美國參院即刻通過左香港自治法

總之就會繼續抗爭，唔會放棄亦都無得放棄，滅共大好時機

白癡啦其實大部份都唔係講港獨，五大訴求邊度有涉及港獨姐，中共要粒頂帽俾你何患無辭啊

其實7月1之後已經無灣轉

係佢地既眼中普選同港獨係無分別

我哋都會歧視外來人口啦，即係新移民

日日睇lihkg, 不過今次國安法見到d人又要革命又要唔死人唔坐監忍唔住上尼屌兩句

其實有第二條路，就係澳門咁乖乖地收中共錢
不過依條路的確係幾出賣良知

發生咗就算嫁啦而家只有諗點樣去第二度過返自由嘅人生

俾人踩到上心口仲話早知收貨算
呢d垃圾奴隸種
講到尾咪係總之唔好搞到我
俾我收成先

五毛都還好
如果係普通人，三個字：發晦氣
你唔反中，唔抗爭唔乜乜物物，支那都係會想完全控制香港，呢個邏輯講左N年，攬炒呢件事係必然會發生
如果你一窮二白會覺得無所謂，如果你有d錢會覺得煩到你，無論點都好記住令呢件事發生嘅支那，無可能怪香港人

總之就係奪權啦

其實最驚係連做順民既機會都冇，全部200萬人入營

唔得啦
因為你既良知根本不值錢，無需購買

唔會

起咗你底，咁都叫唔係黃絲
為駁嘴而駁嘴，仲要成副成王敗寇嗰種社會達爾文主義者氣息。

唔係冇文化就係小學雞，中二病發撚到你。

依家佢一蚊都唔使洗你都要出埋良知啦，冇咗份工睇吓有幾多人會頂得到

唔送頭姐係懦夫？

一係移民一係集中營
自己揀

唔知點解咁多五毛喺度放負

仆街共產黨，真係要諗吓點共產你班仆街。

講完就一齊入集中營
同共產黨講你無辜囉
睇下佢俾唔俾你做順民

一個民族如果連少少犧牲同風險都接受唔到嘅話，咁呢個民族唔配擁有自己嘅國家。

做隻豬囉仲有

講緊事實呀
又放負？

仲慘過大陸人

瑞士二戰都為左自保同希特拉枱底交易
原來瑞士d人全部都無良知

你有冇諗過無人阻你抗爭架，大家都只係分享自己嘅睇法。理論上你抗爭成功，我哋都有著數。

不過你成日要攬炒，對咩人有著數先？連對你自己都無著數啦。

所以你抗爭嘅手段可唔可以唔好攬炒呀？總之我現在有嘅嘢要有，你抗爭成功後，我現有嘅嘢會更多，啲人自然會支持你啦，當然亦只限於精神上支持你，你首先要自己出錢出力，到你無錢無力嘅時候，我自自然然會頂你個位，呢個世界係接力賽嚟架嘛

終於有人講下d真話

感動，曾幾何時我對香港人甚至全世界嘅人性都好絕望。

喺呢一兩年先恢復到些少期待。
香港義士喺呢一年嘅行動，我選擇相信已經有少部分人喺進化成功嘅，真正嘅有人性嘅人類。

你睇下當藍絲一樣搞緊bno搞走資，加埋黃嘅人，就知道呢個關乎香港人心底裏，不論黃藍其實真係做唔到中蟈人，係心理上自然發出嘅抗拒

冇錢，就算比bc都冇用

唔係無良知，而係你既良知不值錢

我驚豬都好容易出事咋
當啲反抗嘅入晒營，要走嘅就走得7788
跟住有事嘅一定係啲藍絲

我覺得國家依種概念其實不需要存在
好多人都被國家概念蒙蔽

上過TIME都唔叫成功，全世界知名都唔成功，我諗你知名度有佢1%，你父母都老懷安慰，不過係0.001都算奇蹟。

庫爾德咁好打都未有，香港人算係咩？

真係多撚謝曬一開頭喺度搞風向嘅死政棍
仆你臭街

五大訴求決一不可

笑撚死 你依加唔做
你之後做嘅付出個代價就大
當然你可以苟且偷生 但下一代呢?

當你個時收手 支那會唔加速殖民換血?
支那會報復咩
每日放夠三百個落黎 再溫水煮蛙 搞過另一條乜乜條例
咪一樣仆街
到時香港就真係永無翻身嘅一日啦

得個口硬 網絡上就天下無敵 無所不能
現實

得啦
最撚憎你依種垃圾命都就黎無仲係到扮清高
每一次講事實都會有你依種垃圾係到辣興人

香港人根本唔需要國家觀念
冇國家或者屬於唔同嘅護照，但有某種嘅生活方式集體文化先至係香港

班撚樣打飛機就最叻

你不反對甚至支持手足盡快走佬
但係為香港付出好多既手足好多時都唔肯走
相反好似bob叔果啲高中產應該真係走得最快

我都係講事實，唔係清高

描述事實係唔得
剩係想聽到假既野

但已經係27年後既事，有邊個想發生於自己年青黃金時期？

你食屎。

一早講左攬炒嘅主動方唔係我地，我地只係局住All in.
乜你覺得香港有得退？？？做港豬咁開心？？

咁一開始為乜野而抗爭？？
我地要公義，要重光降臨喺呢片大地。
我地係正義。

你可以有你既看法

咁佢哋最大機會係移去台灣，因為生活指數真係好低。

咁你嘅仔女咪一樣要面對，如果冇今次嘅事中國繼續強大都是全個世界都冇樂土

你無法逃避

產業單一我係認同嘅，不過WORK LIFE BALANCE度度都無架啦，除非你唔想搵錢啫

本來可以，亦都唔打算生小朋友

仲有加泰
歷史咁多變天，十之八九都係無犧牲，數以年計先有機會成果
除非你話你說服到全港人改變自己做支那人，否則依家我地行緊呢條我只能講句inevitable

所以有手足講過，到時反正都係死，如果被拉一定同佢死過！自己冇命都要斬佢幾刀！

死都無法逃避，但冇人會想早死

咁不如死刑啦 拉晒上去審咪得囉

理解力有d問題.....
究竟係扮傻定真on9
美帝無藉口點親自出手幫你打支那
邊個話要係香港擺軍火架天才
而家係要你港人既身份出師有名
係外國直接連人帶軍火運過來啦
快樂熱血抗爭遊戲.....輸唔係無理由
自己香港自己救次次聽到都笑左
唔怕死既，而家開始日日求美帝武力支援革命啦
否則乖乖做家畜
睇死怕死港豬們黨安法之後咪又係乖乖接受做豬

十分認同

有能力的手足好快撚d走啦 去台灣英國美國好
總知唔撚好再留香港啦

九唔撚搭八 都唔知你覆緊咩
我唔覆你 你無錢收唔開心?
你依加有乜撚姐 你連狗肉車豬肉車都無
你依加唔會有 你將來都唔會有
你照下鏡 冷靜下 其實乜都無你份架
你存在只係做下五毛 做下假膠 開埋D廢POST
柒撚濛濛咁就一世 陰公

點解你會覺得自己會入集中營？你知唔知集中營係乜嚟架？

其實唔係架。。。。。。
香港係特別誇。。。。。。

prep for the worst 冇問題喎

嗱，你最大問題係無錢，而無錢嘅原因可能係你嘅SKILL SET同社會唔配合。你本身善長做乜先？

不過呢個結果係無可否認
點都會發生 亦都估到會係好多人收聲

其實講真大家唔好諗到咁灰
好大機會同澳門一樣，立左法乜事都冇
唔係叫你唔反抗，毛澤東都識打唔贏果陣走佬，勾踐都食屎食咁多年先比佢靜靜地贏
你班人唔好未有十足把握，人地未搞你果陣，就挑釁共產黨，真係多得你唔少

亦到唔好咁老定
prep for the worst hope for the best
首先幫左被拉/凖備被拉手足先

block柒佢算啦，唔好嘥口水同失敗撚拗啦
同埋手足你講得好好呀

佢想講遲早要面對，冇得避
都係覆返佢上一個話係咪咁樂觀
可以早梗係好過遲，咁係好事，唔係樂觀
唔好咁敏感啦

上過TIME就叫成功？想笑撚死我咩

佢有知名度啫，咁佢有冇辦法將自己嘅知名度嚟變錢先？同埋佢嘅才能令佢出名？定係言論出格令佢出名咋？呢個世界得把口就得咩，都要做到實事出嚟先有錢收架

冇命同冇錢，你揀邊樣？如果從2014年佔中開始，因為社運被拉過，無論入唔入到、排緊期.... 走到就走啦！唔好睇少中共既邪惡，班畜牲做任何野都可以無底線！

所以我都唔明 點解仲會有人對支那有個奇怪嘅想法 唔搞佢 佢就唔搞你
一野番返去以前 唔好激嬲共產黨 唔好激嬲支那
事實係支那根本想內外吞併香港 大清洗殖民換血

我無反對過個社會要公義喎，我相信全世界嘅人都追求一個有公義嘅社會。

你哋爭取到，我實開心架，加油啦！

外國點都唔會好似香港咁癲
所以最後都係睇番你自己人生想要點過，響香港7-11咁捱去賺一個購買力去消息補償，定平淡嘅生活
其實香港人算好彩，如果你係三十樓上嘅中產的話，你嘅資產一般都可以令你移民後收入減少時維持一定生活水平，至於後生D嘅咪忘記香港套理財哲學，真正融入人地度算囉

根本香港就係冇實力就走去挑機
好啦而家嬲咗啦咁咪唯有學你咁講學毛澤東走佬囉

事實係要面對

可能有手足之前已經洗濕咗個頭，知道自己可能會比人祭旗，咪會有咁嘅諗法囉。

一雞死一雞鳴，點解叫人唔好忘記你？同埋你會唔會記得二戰英雄嘅名？try to name some if you remember

有知名度唔叫成功，好似你咁寂寂無名一定功高蓋世，你知唔知人地出書係書席大賣，你知唔知學民既周庭18十幾萬訂閱，是旦一條同gphone合作既片都10至50萬訂閱，我諗一定無錢收，去演講一定無人睇，你知唔知邊個係Nick Vujicic無手無腳先天殘缺架，但有知名度真係有把口就搵到食架。

衷心希望你抗爭成功，到時大家有著數。你死咗都唔緊要，長江後浪推前浪，江山代有才人出，各領風騷數百年

其實就係如果你唔係好出名嘅話
根本好多人就會唔記得

呢個論述明明由舊登年代已經係共識
學其他巴打講你只能prepare for the worst，諗下自己想同可以做到嘅貢獻
我成日都舉個例，你覺得手無寸鐵唔唔夠班狗打，你咪去外國，有能力就去軍工企業做，低D嘅去槍舖打工，可能十年後用得著你呢，點都好過依家怨

有知名度唔叫成功，好似你咁寂寂無名一定功高蓋世，你知唔知人地出書係書席大賣，你知唔知學民既周庭18萬訂閱，是旦一條同gphone合作既片都10至50萬觀看次數，我諗一定無錢收，去演講一定無人睇，你知唔知邊個係Nick Vujicic無手無腳先天殘缺架?但有知名度真係有把口就搵到食架。

我知你喺美國發展，咁美國係人工特別高架嘛，但係有好多國家都係要長啲嘅工時先換到美國相等嘅可支配收入

唔會
中共唔憎澳門人
但憎香港人

講到咁口響，如果求就求到暗啞底一定有人求左。

點解冇？
點解你諗到嘅野，攬炒巴同其他真正可以接觸到外國政客嘅人唔講唔做？
點解你講到咁容易你唔自己求美國佬下放武器比我地？

-
一味FF，比示威更加冇可能成事。
你呢種有破壞冇建設嘅，我得一句。
：錦鯉，又點睇呢？🐟

問題係你哋嘅擔心唔合理嘛

71維園見

呢個世界，我地唔發聲。
所謂民意同風向就會被騎劫，我唔會放任佢地喺呢度自把自為。

仲有，多謝支持

正式進入長跑比賽

係支那滅先定香港已經唔再係香港先

香港人搞和平示威香港人的確有一手
但香港人搞勇武下場就係俾中共揸得一乾二淨
而家後者出現左

YOUTUBE黃標後，佢仲有收入咩？賣書嘅收入有幾多？

澳門人唔識反抗
但香港人會

問題係我記得你，我有冇錢收先？

好多人以為卡通片同現實一樣，正義必勝
但現實好多時係相反
經過左香港依一年我深深體會到依樣野

上面呢友係咪痴線
就算唔講政治，你香港人日常處事個套已經不為支那接受
咩叫人地都未搞你，呢十幾年你昏迷左？

都啱

冇話過正義必勝，反而我知道人間處處係好人枉死，壞人快活。

但係咪咁就向壞人屈服先，咁就做港豬先？
需求理論都有話最高層級係自我實現啦，點解要為左生存而屈服同被無限制地剝削？

-
寧鳴而死，不默而生。
你若放棄，誰佑我城？

我意思就係咁
但有啲人太敏感
啲誤會就好易越搞越大

好似我地黃絲咁
啲分化批鬥幾嚴重
就係猜忌引致

2003(和平) 71和平示威
結果：避過23條一劫

2012(和平) 反國教和平集會
結果：推倒國教

2014(一半半) 雨傘革命（佔中）係當時都算激進
結果：清場收場

2016(勇武) 魚蛋革命（旺角事件）
結果：全部重刑收監

2019(和平) 反送中200萬人和平示威
結果：推倒送中

2019-2020(勇武) 時代革命全面激進
結果：黨安法來臨香港末日

得612(勇武)係叫做好d，頂著個送中

暗啞底
你鍾意ff多d喎，攬炒巴問過都知
都係果句，咁多呢d港豬，輸唔係無理由
準備迎接新疆2.0啦
祈禱吧啦，財產被消失事小
希望將來被自殺被輪姦被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦
再過多2，30年，香港更加地獄鬼國化既時候
唔知老左既大家會咩心情呢

Be WATER,
Make sure others cannot find EXCUSE to arrest you.
Don't forget and underestimate the evil side of humanity!!

Do you think they will allow 35+?
If they can, they may want to control your body, soul, and spirit!!
Watch....

咁咪嚇走外資囉
攬炒

你概率上唔識諗下你拍下個頭就諗到嘅野，其他人點會冇諗過？？？
你當自己天才啊？？

香港最後會點我唔知，我單純串你話鳩完人自己又冇建設冇行動去執行你嘅諗法。
而呢個更係事實。

你亦唔洗咁口響講到啲事同你無關，
又乜被自殺被夫目前犯，
一齊enjoy囉。
嘴毒撚到你。

香港既命運一早已經定左

咁你又唔早啲講，既然你一早知

咁呢度九成半用戶坐終身

條條都黃標到大J果d餓死左啦，重會成日拍咩，重有Patreon課美金，趙善軒都月執十幾萬，以佢地知明度?重有你所講既王丹都係做政治研究，如果唔係知名度，咁多社會歴史學生點解要搵佢?

未知東廠係由邊位公公主理？

當真先 制造危機意識 效果可能大啲

香港有國安法
等同香港會執行死刑

所有指控都係來自於佢覺得我地點點點
佢要做我地，我哋乜都係錯架啦

今時今日仲對支共有幻想 一開始佢哋就想將香港打成一般支那城市啦 送中法同國安法喺本質上有咩分別? 今日唔立國安法你估本身過一兩年唔會立23條? 你既然咁相信支共對順民仁慈嘅話怕咩國安法呢? 即管享受大灣區榮譽啦 猶太人係咪冇喺華沙猶太區起義就唔會比人滅絕呀 咁決定起義嘅猶太人係咪自己呃自己浪漫主義呀 一樣道理

理申我唔覺得所謂全民勇武會work 香港要贏不嬲要靠本地抗爭同外國幫拖相輔相成 不過覺得一開始唔抗爭就冇事就真係天真嬌咗啲

走到先得架連蟈安部門都早已就緒 點會無準備 實唔止狗連水警海關入境全部都極加強人手喇

quote上面個位 自

諗起二十世紀少年 將軍

Shut the f up cunt

我都成日諗起
連科幻小說都要兩代人努力半生先革到命

中共就算死 至少都要幾十年以上先衰落得晒

616嘅200萬+1幾時令送中法收皮呀 最早都係7月9先所謂壽終正寢 10月先正式撤回喎 428遊行咁撚和平又有無用呀 你鍾意拗勇武冇用係你自由 靠spin事實嚟支持你嘅論點嘅話就收皮啦

2020喇仲有d咁既思考 仲廢撚過李柱銘

200萬人推倒送中？
你帶風向都帶好d

BNO 居留權 is coming

“大家用幾代人既建立既城市咁就玩完”

喂阿哥 你玩完既定義係指乜野？
如果變到澳門咁就唔算玩完？
香港未反送中之前已經冇得救架啦
你啲咪死廢老諗法囉，想拖得一時得一時，你就話就快香姐，好撚多後生仔有撚排捱架

仲有明明係個政府搞到個社會玩完，你就係到怪落出聲求變既人到。你戇鳩架？

你咁撚驚青咪做順民囉，澳門人做順民都唔會有事架

佢地害撚死人

有種拉哂200萬人

攞命賭制裁->支爆

早死早超生

198種行動方式

以下的非暴力行動清單是由夏普花費數十年的時間擬成。它在幾場非暴力革命中發揮了影響力，但在社會、藝術與政治變遷上則較不引人注目。

喚起意識╱抗議（THE METHODS OF NONVIOLENT PROTEST AND PERSUASION）

正式聲明（Formal Statements）

1.公共演說（Public Speeches）。

2.反對信或支持信（Letters of opposition or support）。

3.組織與機構的公開宣示（Declarations by organizations and institutions）。

4.連署的公開聲明（Signed public statements）。

5.控告與表明意圖（Declarations of indictment and intention）。

6.群眾請願書（Group or mass petitions）。

與廣大民眾溝通（Communications with a Wider Audience）

7.標語、諷刺文與象徵（Slogans, caricatures, and symbols）。

8.旗幟、海報與展示性的溝通方式（Banners, posters, and displayed communications）。

9.傳單、小冊子與書籍（Leaflets, pamphlets, and books）。

「完成一件事，需要群體的共同了解。」

10.報章雜誌（Newspapers and journals）。

11.唱片、廣播與電視（Records, radio, and television）。

時代選中呢一代人

12.空中文字與地表文字（Skywriting and earthwriting）。

團體代表（Group Representations）

13.代表（Deputations）。

14.假頒獎（Mock awards）。

15.團體遊說（Group lobbying）。

16.糾察任務（Picketing）。

17.假選舉（Mock elections）。

象徵性的公共行動（Symbolic Public Acts）

18.展示旗幟與象徵性的色彩（Displays of flags and symbolic colors）。

白色衣著。

19.把象徵穿在身上（Wearing of symbols）。

比如宣導乳癌防治的粉紅絲帶活動。

20.祈禱與崇拜（Prayer and worship）。

21.寄送象徵物（Delivering symbolic objects）。

22.脫衣抗議（Protest disrobings）。

23.毀壞自己的財產（Destruction of own property）。

24.象徵性的照明（Symbolic lights）。

25.展示肖像（Displays of portraits）。

26.以圖畫表達抗議（Paint as protest）。

27.新符號與新名稱（New signs and names）。

28.象徵性的聲音（Symbolic sounds）。

29.象徵性的重申所有權（Symbolic reclamations）。

30.粗魯的動作（Rude gestures）。

對個人施壓（Pressures on Individuals）

31.「糾纏」官員（"Haunting" officials）。

32.嘲弄官員（Taunting officials）。

33.親善（Fraternization）。

34.徹夜監視（Vigils）。

戲劇與音樂（Drama and Music）

35.幽默的諷刺與惡作劇（Humorous skits and pranks）。

36.表演戲劇與音樂（Performances of plays and music）。

心中第一個想起的是「這一夜，誰來說相聲」。

37.歌唱（Singing）。

遊行（Processions）

38.行進（Marches）。

39.遊行（Parades）。

40.宗教行列（Religious processions）。

41.朝聖（Pilgrimages）。

42.車隊（Motorcades）。

尊崇死者（Honoring the Dead）

43.政治追悼（Political mourning）。

送仲丘最後一程。

44.假葬禮（Mock funerals）。

45.抗議性的葬禮（Demonstrative funerals）。

抬棺抗議。

46.在埋葬地獻花致敬（Homage at burial places）。

公共集會（Public Assemblies）

47.抗議集會或聲援集會（Assemblies of protest or support）。

48.抗爭大會（Protest meetings）。

49.偽裝的抗議集會（Camouflaged meetings of protest）。

50.辯論會（Teach-ins）。

退出與放棄（Withdrawal and Renunciation）

怪唔得識人由黃絲變返港豬
上得多連登就明

身體干預（Physical Intervention）

162.靜坐抗議（Sit-in）。

163.站立抗議（Stand-in）。

164.強行搭車（Ride-in）。

165.強行涉水（Wade-in）。

166.肆意遊盪（Mill-in）。

167.強行祈禱（Pray-in）。

168.非暴力進襲（Nonviolent raids）。

169.非暴力空襲（Nonviolent air raids）。

170.非暴力入侵（Nonviolent invasion）。

171.非暴力挺身介入（Nonviolent interjection）。

172.非暴力阻擋（Nonviolent obstruction）。

173.非暴力占領（Nonviolent occupation）。

社會干預（Social Intervention）

174.建立新社交模式（Establishing new social patterns）。

175.使設施超過負荷（Overloading of facilities）。

176.浪費行政人員辦公時間（Stall-in）。

177.強行發言干擾（Speak-in）。

178.游擊表演（Guerrilla theater）。

179.建立替代社會機構（Alternative social institutions）。

180.建立替代傳播系統（Alternative communication system）。

經濟干預（Economic Intervention）

181.反罷工（Reverse strike）。

182.留守罷工（Stay-in strike）。

183.非暴力性佔領土地（Nonviolent land seizure）。

184.反抗封鎖禁運（Defiance of blockades）。

185.基於政治動機所做的仿冒（Politically motivated counterfeiting）。

186.壟斷性收購（Preclusive purchasing）。

187.沒收財產（Seizure of assets）。

188.傾銷（Dumping）。

189.選擇性光顧（Selective patronage）。

190.建立替代性市場（Alternative markets）。

191.建立替代性交通運輸系統（Alternative transportation systems）。

192.建立替代性經濟機構（Alternative economic institutions）。

成班on9

聖人先好係連登

攬炒其中一個指標就係取消香港關係法。依家美國Pompeo 已經出咗報告證明香港失去自己，唔值得擁有現有香港關係法賦予嘅優惠待遇。之後就睇美國點安排。

而抗爭另一個目標就係搵美國同全世界幫香港對付中共。反中已經被推咗上國際層面。全球開始圍堵中國。例如好多國家決定唔用華為，關閉孔子學院，澳洲調查親中議員，美國加關稅、過法案、實施小型制裁，英國宣布國安法違反中英聯合聲明，英國準備俾BNO居留權，etc.

youtube睇下無聊野仲好過上連登

If you are 5cents, find your way out yourself!
If you are not 5cents, stay positive. Make the best use of each opportunity to survive well !! Take care of your family first if you have kids or spouse!

立你就立啦 講咁多野
我撐國安法

嘩，帶風向帶到你咁明顯？

香港淪陷... 3年零八個月

垃撚圾

終於到了

真料會俾蘋果？

黎明前既黑暗

拉左個d咩水炮車老鳳先講啦

傳你老母咩
快啲立

係
快啲立
攬炒

無希望就不如同一班藍屍港豬
仲有咁多高官一齊死

一車車香港市民送入監獄/集中營

唔樂觀架
寒蟬效應只係第一步
有邊個知黎緊會唔會大型拘捕民主派或者和理非，甚至直接集中營再教育營？
大家都只係同支那加速師一齊加速成個香港攬炒
今日唔立國安法 比你苟且偷生多27年後都係會立
我認為，攬炒巴講既經濟攬炒外 仲有人命攬炒

其實你估港共唔驚？成個國際金融中心無撚左得翻條漁村。不過人地要食草我地都無計

黨安法係支共強推，點解要手足負責？

2014唔衝信泛民割蓆咪食晒屎囉，2014支那係國際有無咁大咁惡？共業黎。

令上海深圳超越取代香港既方法，諗左23年都諗唔到。最後出條毒計，拉香港落地
大陸維權人仕就算最盡都係判十年八年，如果香港呢條一野去到終身，正式衰過大陸，真真正正既殖民地待遇

熱烈慶祝
一國一制正式來臨
香港變新彊

許多人通過西柏林前往西德和其他西歐國家[1]。柏林圍牆修建後在1961至1989年間這類逃亡被大幅限制下來，約有5000人在此期間嘗試翻越柏林圍牆。1960年起《開槍射擊令》生效，東德邊防軍允許對非法越境者開槍射擊，此舉於1982年甚至通過立法被合法化。據截止2009年的統計，被槍殺人數約在136人至245人之間，確切死亡人數目則不得而知。

等三十年後有命再見。

游過太平洋呀?

中共唔好縮。。。。

我地要攬炒
無論美國做唔做嘢 我地都已經成功

拉lo dllm 71我照出啊，我要守護香港核心價值

偷渡去台灣

攬炒形勢大好
香港變新疆
藍絲，公墓猿，港奸，奶共商人，人人自危
大逃亡開始了

唔出黎抗爭了

等攬炒

波蘭人都係咁捱

好多都係五毛扮黃絲同埋泛民左膠黎，你唔係唔知呀？
咁熱愛攬炒，d人就唔駛搞移民啦

支那去到盡
港獨就成真

做好心理準備

冇死刑咪算好囉

咩叫可能無咁慘，以前你每年比人割一忽肉，而家立即斬頭，咪又係死，有咩分別
而家可以以香港之死警示世界中共之惡，比2047成為香港市更有價值

仲喺度打飛機話有2,000,000人

Push

一個國家, 有幾多個乞衣係由皇帝決定, 唔係由人民決定, UN 唔撚 UN ?

樓上D風向撚喊苦喊忽
證明攬炒大成功了

就算有我都唔明點解咁有信心拉唔晒，大陸大把地方，拉晒700萬都仲得

做咩唔死刑阿

因為支那坐監生不如死。
仲有，養住你，等有人配對到要你D器官先劏你。

現實講句

71有兩萬人當你贏

唔會養住咁多人

直接屠殺

7.1 維園見

應該係閂咗門無人知先做

香港人死晒 老共都未撚死呀
叫攬炒咪撚走呀
走唔到嘅受罪 你班友自己走佬

simply because you have not worked hard enough to ask and invite....

吸引讀者眼球 增加銷量 無可口非既

睇到佢哋啲回覆我都忍唔住笑

其實走難無話走唔到，你睇中東嗰啲幾歲到幾十歲都係咁走

無辦法 自由嘅路就係咁漫長

印度對家係英國都搞左90 年

臺灣都戒嚴左38 年 先走到今日呢步

只好堅持落去

代價太大

香港人點會學到中東人果隻走難丫

又要有工返，又要去到做返果行
又要搵錢唔少過香港

比個官佢做就最好

不過全國人大常委譚耀宗聯同港區人大代表葉國謙上京開會前的言論，令人一見端倪。

依2條廢柴都係舉手機器 點會知中共權力核心 知咁多野 梁愛詩講既 就可信好多啦

好！
香港人正式變順民！
無晒反抗既人就會乖乖地

走難都多多要求真係得香港人獨有。根本即係搵到錢係大過生命安全同民主自由，咁嘅話抗嚟做乜吖，不如提早投共好過

說話係難聽，但係事實

人地中東嗰隻走難可以用腳走 香港用腳就要行返上大陸
游水又唔得 可能得返啲要住係貨櫃嗰種

好呀

依家俾你撘飛機走，都大把人話去到搵唔到香港咁多錢呀乜乜77

唔夠辣呀
恢復死刑啦

高危既呢2日要離港先

現實啲啦做人
大把人供緊樓 有細路老豆老母要養
你估個個似你一條友咩

即係人哋中東啲人，當年越南啲人就無細路老豆老母要養。直接話其實唔係咁慘，唔捨得啲錢同地位咪算囉

班軍師成撚日話支那好快仆街
根本吹大撚左
人地三反五反食草都未亡國
更何況呢家？

好在仲去到台灣

五大訢求已經話緊你係港獨

你估泛民班高危有幾多會走

咩叫走唔到
依家走難呀 唔通請你去外國度假歎世界
仲要揀工唔做呢樣人工低唔做果樣？

Tui

71諗住去嗰啲，應該要買定機票一行完就上機

咁想唔移民都唔得啦

我估無人會走

係咪你養

On9 咁都終身 40-50年咪算囉
係要玩到咁盡

大躍進食屎都未撚死

好唔甘心

咁即係走去求死
咁兩面都死 仲走乜鳩

冇了冇了

答唔到人哋中東越南都要養就問係咪你養

當年南越西貢啲人爬牆都要爬入美國大使館，香港人畀你難民簽證仲要依樣果樣。

仲供樓？到時有無工打都未估

唔係嚇你，一旦trigger point出現。即係國安大搜捕肥佬黎，黃之鋒。

外資恐慌性撤離

你都唔洗供樓架喇

中東/越南人當年夠一家大細啦

現實就係

乜77搵唔到工
老豆老母細路姨媽姑爹，嘥氣

我地仆街，支那都未仆街

最恐怖捉你上支那折磨

姐係仲衰過留喺度
叫攬炒唔好拍拍屎忽走頭呀
又學柴玲

好快聽 KPOP JPOP 英文歌都要終身監禁
一定違反勾結外國勢力

行完！？

最壞情況果日就殺一儆百

全部直送新疆無限期囚禁

驚閪 快撚d立

香港變返中國一個市就好

你留響度生活得好好咩？

就係玩到咁盡

支那出黎行講口齒，話明陷家鏟就陷家鏟

連登仔肯好似中東佬 生活咁撚慘先講啦

一鳩樣 走嚟做乜

信冷氣軍師就冚家剷啦，有邊閪次中架？

之鋒快啲走, 好危險

根本就係唔捨得啲錢同地位，所以要制裁匯豐，等班友知道党安法有幾大鑊

咁睇黎自由對你黎講真係無咩價值

而家香港人屬幾等公民？

真係等睇黃絲變少數

其實都去到咁，仲有得返轉頭咩？

無
直到中共失大權

一等支那官
二等支那富人
三等有護照香港富人
四等無護照香港富人
五等香港expat鬼佬
六等支那窮閪藍屍
七等一眾黃絲

台灣香港即刻變新疆都似

唔會返轉頭

所以我咪話囉，直接認錢係重要過人身安全民主自由咪算，抗爭為乜

咁我希望佢搵到食啦

LM

其實支爆
回唔到血到時就會打仗

咪係囉，要黎始終要黎，除咗撐落去仲可以點？一係走佬，無錢嘅忍幾年做住順民先

皇家軍係咪計咗入支那官

比你老屈係終身
落街亂刀斬廢老都係終身
渣住架車亂9咁摌上行人路打保齡都係終身

港豬份工同層供緊嘅樓重要啲呀
小行星跌落嚟樓價gogogo

繼續抗爭 就咪撚走佬
移民一個 老共推一個大陸狗落嚟溝淡

你屌我銅臭嘅同時
諗下自己走佬係咪又係虛偽呢

我唔覺得會有分別，反中係國策嚟

基本上宣告左香港玩完
之後國際線發生咩事唔係我地控制到

愈遲付出 代價愈大
然後依條path係必然
因為支那由1997就殖民換血到依加
由一開始支那係絕對唔會放過香港人
所以只不過係上一代去做 定我地去做
定下一代去做

王丹上晒神檯 無得比
趙博係好野
黃之鋒靠食抗爭朵 抗爭完左走左就無晒影響力 無得搵食

唔走咪入集中營囉

為左自己頭上光環，可以咩大話都講得出

你做過啲咩驚天動地呀 入集中營 咁睇得起自己
出街鳩叫兩下，好似台灣警總捉鳩你打一獲就有可能

無人在意咩光環

以我所知，王丹喺外國都係無乜影響力

留命留到年底有戲睇

你問吓新疆啲人做過咩驚天動地嘅嘢囉

是撚但啦
一日共產黨係度，大家仲打算有好日子過？
過咗咁耐仲未醒？

呢條法一定會立
只係遲早既問題姐 你係咪未食藥
依家強立你仲有一線生機 賭緊支那同香港國運
到時2047換晒血 個個喜迎二次回歸就仆街啦

維權律師都未判終身啦

你比人呃
呢d唔係叫攬炒
叫打輸仗比人趕盡殺絕
對家叫全勝

爭取民主既有邊個可以一下就得,面對咁強大的政權,起碼幾十年,甚至永遠都唔會倒台

皇家軍咪計埋入藍屍到囉

國歌法喺大陸好似都係行政拘留10幾日，但香港要坐3年

你搵常理去諗支那

專登趕係71前通過，諗住煮死我哋
驚國際施壓

希望遲下爭取到啦
但講真，黃嘅，走到嘅都會走，仲好多會帶埋細路走，
得返小小走唔到嘅97-02後，真係會起到好大作用？

外國制裁都唔知可以支持到幾耐，
過幾年後touchwood蝗國同其他國家友好返，
大家又會隻眼開隻眼閉...

又返去等支爆，等到個孫都出世。

武力唔對等

共產黨乜有法律既咩

屌你講到條國安法係香港人立咁

你講既野，係會發生，上年已知係咁行，做澳門順民唔駛驚

成班食屎啦,
當日丘吉爾比張伯倫屌到7彩, 話做咩要同希特勒搞對抗, 幫敦克爾克做誘餌成隊英軍全滅, 佢個時仲down, 話講和好定打好
佢去國會做決定個日係架地鐵問D市民, 話如果希特勒比個好好條件佢地投唔投降好. 個個人都話Never, 之後又話如果打德軍登陸後會好恐怖, 市民都話會同佢地死過, 最後丘吉爾先敢係國會講"we shall never surrender".
對比當時英國, 香港已經好好多, 有全世界撐,
支共到而家仲係閃閃縮縮, 國安法內文又唔敢攞出來, d網軍係連登放負嚇到d人唔想出來之後就同全世界講"嗱, 香港人係撐國安法架, 收聲啦你地"
而家香港已經係極權地方入面最易反抗, (你係要同歐美d民主地方對比政制/警暴咁即係仲覺得支共唔係極權之地), 反抗易係最有效, 2019年幾千手足犧牲換來係支那對台灣幾十年PLAN完全無左, 歐美開始覺醒, 周邊國家開始唔奶人民幣而圍支那, 支那內部示威開始有香港影子, 總睇來講支共受既傷害係遠遠超過香港人.
覺得香港人輸緊既人根本唔知世界發生咩事, 香港而家係贏到開巷, 反抗者一槍都無開已經搖到支共政權
香港我屋企, 自己屋企自己救. 你地要移民快d移

咁既冇辦法,注定我地香港人冇得爭取民主,從歷史上消失,成為人地歷史教科書上一段段落仔記載既文字
其實唔罕見既,世上大把注定冇民主自由既地方,我地只不過係加入佢地既行列一齊捱極權主義

嗰晚通過完之後 第二日又話設咗 邊有咁快啊

你唔係伊斯蘭佬
話左咪睇得自己咁大粒

國府白色恐怖唔係常理

告緊個啲真係要諗下

歷史會記住我地

王丹喺美國有兼教 同 出research,最中要係受資助
喺台灣以前都有做兼任教授

趙博就真係好野 估唔到咁多人課金
本身學歷係連登仔最睇唔起嘅學校（樹記、新亞、暨南）
估唔到網上吸金咁勁

香港而家已經唔係香港啦

快啦
咁bno 可以加速走

好似開左個魔法陣召喚隻食人黑龍咁

但之後會好似東德咁 直到支爆前都唔會有望

話緊班人幸災樂禍

點樣叫不負責任

係話緊連登有班人成日鼓吹㩜炒。

依個po已經有其他人講咁係咩問題

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

相信依個po好多人已經答左。

駁5刀

點會唔驚 呃自己既姐

係，只不過加速左根本遲早都會有國安法

白撚痴!
極權施行暴政，你認為需要爭取?
香港市民上年爭取過逃犯條例?

幫你開左，改左個新標題

國安法可判終身監禁，攬炒最後一步已完，抗爭運動進入下一步

唉，大家都係普通人，點會唔驚暴力同監獄

只係都唔到你改變到件事，唯有夜路見鬼講粗口壯下膽

其實仲有下半年，話唔定真正大錯仲未出現

而家係咪得返祈禱戰線可以做🙏🙏🙏

香港咁功利資本主義大把呢啲人

比較想知道, 呢個新部門 會設立係邊到?

中聯辦入面??

蕭生呢排預測係幾準

判十年 香港扣左你2年 最後都係坐多6年左右（扣埋假期）
大陸判左你十年 先扣你十年再坐足十年，到期個陣你冇錢俾支那官 又坐多3，5，7年先放

同你們一起抗爭 我很愉快
大家保重

人地反抗緊果陣香港就嘆世界

到人地享受咪要還

有幾耐風流

五毛咪覆囉

都認同嘅，中國人分咗做兩種，或者四種。大陸人、澳門人、台灣人同香港人

我以為班5毛玩圍爐連登架咋睇黎我諗多左

五年？

國內仆街會同你講？
睇返韓戰，中國死（六十萬）多過美軍（三萬六千）十幾倍，在國內都係宣揚中國戰勝美帝，美帝帝國主義係紙老虎

總之以中共標準，
義士報銷左一部銳武，但俾人拉左咁多人，
都係義士勝利

所以唔係好駛理佢哋嗡乜
乜都係「中國或成最大嬴家」

義士唔應該走 革命就係要有人犧牲